「岳義士」案押後2 月訊以索醫療報告 控方將警員馬智聖姓名以號碼隱去

9 月 15 日北角衝突中，身穿「岳」字灰衣、被網民稱為「岳義士」男子陳以晉，被指持棍襲警並協助 3 名示威者逃走，被控襲警、在公眾地方管有攻擊性武器和拒捕共 3 罪，案件今（17日）在東區裁判法院再訊，法官押後至明年 2 月 4 日再訊，以待辯方向控方索取新一套文件，以及向醫院索取兩份被告的醫療報告。

辯方透露，已向律敦治醫院及東區醫院索取被告的醫療報告。案件押後期間，被告准以原有條件保釋。

被告陳以晉（19歲，就讀香港專業教育學院），被控襲警、在公眾地方管有攻擊性武器及抗拒警務人員共 3 罪，指他於本年 9 月 15 日在北角七海商業中心外，襲擊正在執行職務的督察 5327；在七海商業中心外的公眾地方，無合法權限或合理辯解而攜有攻擊性武器，即一支伸縮棍；以及在同地抗拒正在執行職務的警員 17678。

控方早前申請修改控罪，將涉及襲警罪的警員姓名以號碼隱去；控罪原指被告襲擊警員馬智聖。

案件編號：ESCC2146/2019

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差1萬5千人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

一路無留意呢樣野…

岳義19歲

馬智聖

馬名咁款

將涉及襲警罪的警員姓名以號碼隱去；控罪原指被告襲擊警員馬智聖。 打文嘅記者好嘢

個名一早通晒天啦仲用老冧

無合法權限或合理辯解而攜有攻擊性武器，即一支伸縮棍

牛池灣灣景花園D 單位好似幾正~~~

有無人組團一齊去睇樓?

推

哦，叫馬智聖

劃咗馬智聖個名,我點知係咪佢叫馬智聖？

馬智聖個智障

你叫我地又點知道該名警員叫馬智聖先得架？

佢老豆一定好想馬致勝

馬智聖 其實都通曬天 而家先用號碼真係多舊魚